金鐘地鐵站啲汗味

我聞到既係大家對自由既渴望，大家為香港出一分力既味道

林奠誓推惡法，送中修例一日不撒回，香港人誓不撒退！！！

R.I.P. 義士...你的一小步,令香港二百萬人代你行以後既路 21:15 大家請準時到金鐘PP進行悼念活動 我地唔會令你白白犧牲

推

希望大家幾忙都好 行一個鐘都好 都希望可以出黎出一分力

昨日既義士正正就係比政府迫死，誓要政府比市民一個交代

暫你老母，援你老母

見到好多暴徒一齊圍住PP係到摺花，好感動

今天不出來，明天出不來
香港人，我地多你一個好多，一定要出黎，靜坐又好同女朋友野餐又好一家大細家庭樂又好，我地要比政府知道一日唔比個交待我地 我地將會長期抗爭！

. 垃圾林奠 記招都唔開 淨係講一句？